ig story做乜一堆比卡超

洗板

冇俾人tag嬲豬？

mo friend, yr 3, girl, big ball, non john, 應該會估到